一句講哂, 拖腎定多腎?

拖腎正評

多腎負評

多臂可愛好多

盡B架爹SOR 盡B架爹SOR

咁都講得出

牙賢我撐硬架啦

u吉溫磨every庭

100%多腎

拖腎啦 呢d無得拗

又白又滑睇多2眼都標鳩水

Both正

我以為第一張相係秀智

正過瘦脂好多啦

多腎吊打

唔覺得拖腎好撚恐怖咩
條女有種特質就算乜都唔做就咁望住人都令人好想搞佢
真係唔想人生只得sex

佢仲鍾意玩數獨
咪襯射完一次下次再起到機前個寶貴二三十分鐘同佢cuddle玩數獨囉

🥺👌

無可否認你今次個comment有10/10好能難outwit
都唔使咁能招積hea覆我下話

仆街連登咁多once

全部掩住良心同賓周投票

有D人順便
好似D ONCE逼不得意要飯埋娜璉咁